點可以入行做小販

由細到大都想試下做
上網又見唔到點申請
究竟點先做到

向老黑申請、交保護費[利申 發緊夢個陣聽朋友講]

政府個d無用架